有無人記得果時有位師兄

有無人記得果時有位師兄訓哂身話開發風扇，而家咩進展

果時有留言支持佢，佢仲話今年賣，有無人記得？

入面俾人屌到反晒皮